有時睇恐怖變態嘅新聞真係好心up

點解可以咁樣對受害者

到底啲犯人細個經歷咗啲咩先會變成咁

次次睇完都好驚發生喺自己或者身邊嘅人身上

真 可能你出出吓夜街咁就失咗身